有無既絲打每個月定期捐錢？我有野想問？

近排捐左錢比香港救助兒童
後來問發現佢地既行政會要30幾% 我捐100蚊得番60幾蚊去幫人。
你地覺唔覺我應該取消左佢 再轉會？

推

每月捐幾k俾狗會
自動轉帳 0手續行政費

覺，轉啦

咁我都捐左好多喎。

自動轉帳出糧比人

金額又唔多 總算幫到人既

捐比馬會好過啦。

鋪草皮